====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sont groupés , au contraire , pour l ' essentiel dans les dix arrondissements du centre de Paris (1) , grands magasins ou boutiques spécialisées , institutions financières , sièges sociaux , administrations françaises et internationales , établissements d ’ enseignement supérieur , grand commerce , lieux de distraction , qui s ' adressent en principe au minimum à la population de toute l ' agglomération , soit à près de 8 millions d ' habitants , et qui ont souvent une portée ou une influence bien supérieures , d ' ordre national , européen ou mondial .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

